【淡友俠落錯車9年駁唔到】二手公屋首季錄224宗買賣 創19年新高

【樓市爆升】二手公屋首季錄224宗買賣 創19年新高

淡友俠落錯車呢世玩完駁唔到